依餐飯永遠都會記得

頭先係北角發夢，同班兄弟打算休息陣去食嘢，食食下有個西装友指住我地張枱話幫我地埋單，其實我地有錢，但西裝友講咗句加油就頭也不回咁走咗，好感動

光復香港
時代革命

裝
Btw香港人好多都好有人情味

要記住！有好多人係撐梗我地
要頂住！！光復香港 時代革命

出錯字自扻三野

其實好多中佬西裝友(包括我3x歲)都好支持後生仔。只係人愈大愈多負擔顧累，冇可能走上前線。

加油~!

唔上場 出錢 好合理

咁又唔好講到理所當然

點解唔可以
破財擋災有幾撚崇高先 你講

其實無話崇唔崇高，都唔可以話係擋災
佢只係不求回報咁付出，用生命影響生命

佢當自己買番良心lor
無話合唔合理
你話今時今日香港大把人個良心俾狗手叼咗